\begin{tabular}{p{.2\textwidth}p{.4\textwidth}p{.4\textwidth}}
  \tabheadformat
  \tabhead{Edición Java}   &
  \tabhead{X86-64 Linux}   &
  \tabhead{Raspberry Pi Model B+}\\
\hline
Java SE 7 & JDK 1.7.055 & No soportado \\

\hline
Java SE 8 & JDK 1.8.045 & JDK 1.8.0\_06 (Solo con el cliente JVM) \\

\hline
Java SEE 7 & Jva SEE Rutine Enviroment 1.7.055 (soportdo solo en el cliente JVM) & Java SEE Rutine Enviroment 1.7.055 (soportado solo en el cliente JVM) \\

\hline
Java SEE 8 & Java (TM) SEE Rutine Enviroment 1.8.0\_33 & Java SEE Rutine Enviroment 1.8.0\_33 (soportado solo en el cliente JVM) \\

\end{tabular}
